用iphone的請進

想問下iphone 可以點搵返自己屋企wifi
無jb過

設定-wifi

前題係你屋企要有wifi

買部iPhone試下咪知囉